區議會，只係冇得遊行既情況下，集下氣既活動

跟開六個月都知，五大訴求完成率只係20%
跟住落黎要做咩，大家都知
和勇已經不分
任何可以取得民主既手段都要去做
無論唱歌，經濟，遊行，絕食，勇武咩都好
捉到貓就係好貓
不分化，不指責，不割蓆
依家先係岩岩開始

梁凌杰 義士15/6/2019
盧曉欣 義士29/6/2019
鄔幸恩 義士30/6/2019
麥義士 義士 3/7/2019
范遠聰 義士22/7/2019
何義士 義士 4/9/2019
陳彥霖 義士 19/9/2019
周梓樂 義士8/11/2019